n賓 n賓賓 賓賓賓n賓

n賓 n賓賓 賓賓賓n賓
n賓 n賓 n賓n賓n賓n賓n賓
賓賓賓n 賓賓賓n
n賓賓賓 n賓！

改國歌

樓主有能病睇醫生，白痴狗

兒歌嚟

佩犬食錯藥？

上到新疆同公安解釋

咪撚gay啦

認同但唔敢講

佢暗戀你

侮辱果歌做兒歌 rip

有病？

雲加雲雲加 就係咁簡單

樓主立場不代表熱血公民